[緊急] 敵退我進 借力打力 係時侯做大陸文宣 將抗爭帶到中國

長遠增加中共管治成本

減少香港壓力 擴大支持基礎

迫中共切割 俾香港真正自治

趁中共離間和理非同勇武嘅空間

我地離間番大陸人同中共

大量針對中國文宣準備

推！

推